美國共和黨議員團向侵侵提議：世衛想美國資金 條件係譚德塞要冇得撈

計我話要以戰爭罪犯處理 追究who責任
唔只佢一個被收買咗囉

Push

Afp嘅
應該非fake news

老實講who腐敗既無可能得痰德菜
就算換人都好似中共咁換湯不換藥

同意

UN都係一樣

［再開］睇下譚得塞幾好人

根本一國一票
南美同非洲就實俾中共收買

換走左白禮達 咪搵個煙燻天奴

問題係個制度
換走死黑鬼搵第二個支那傀儡頂上咪一樣

我支持WO
仲要追究責任

而且中高層都係曬中共嘅人

正如香港換走林鄭班子有㭍用

你睇上次俾港台問到口啞嗰件白皮豬就知啦

問題o係個制到呀，cut人線果個都唔係呀譚生啦

個制度

推

塑造51成為另一個支那禁語！

直接另起爐灶算啦
衛生醫療依啲技術嘢靠發展中國家指揮

屌 俾cut鳩港台記者線果條友上位咪又係咁 根本就唔係淨係果條on9嘅問題

其實隻力架真係咁重要咩
WHO係一言堂一條友話晒事架咩

利申: 唔熟

冇得撈唔止譚仔
係要譚仔一眾人等呀
如果唔係換人一樣奶共
有撚分別咩

好似醫療呢類咁關鍵嘅唔應該由一個組織揸旗
各國自己顧自己，出事封你關，有餘力先幫人先係正常做法

唔明點解政治人物都可以咁天真，其實係咪扮緊野？